仆你個街放假果幾日頭痛到仆街，去到今日就冇事

有冇咁撚橋

骨子裡鍾意返工

我都一撚樣，一放假就頭痛
返工就冇事

係咪瞓覺瞓得太多

犯賤

生理上接受唔到無工返既日子

你可以放假做公司嘢，
返工就做私人嘢，
有你著數啦

訓得唔夠

生出黎就係為左返工

賤命